聲援木之本櫻當日劇透復仇者，連狗請馬上道歉再下台，兩大訴求，缺一不可

現在的連登，視公義為笑話，動物台手足，請馬上聲援當日被bam人仕

On9

支持

屌你唔推

我娛樂台推拉師入黎g持

你動物台推拿師

誣陷反惡法先賢 連狗理應死全家

講得好

再講就bam埋你地

波動聯盟未

是

skr不skr

推

感動了
收回綠巨人定性

skr

幫你改返標題未

未

未贏

做乜鳩

Ok

ok！

動物台五大數球
1. 全面撒回反cp漫畫
2. 收回綠巨人定性
3. 成立獨立調查委員會徹查ebb
4. 釋放所有被哈士奇黨打壓人士
5. 實現真台主選舉

起初，鴨免改木之本櫻標題的時候，
我沉默了，因為我不是木之本櫻。

（省略）

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

果然學姐中肯